第二次民間記者會!!

就開始啦, 點解無人開POST